有冇諗過 外資撤資反而正中政府下懷？

會唔會根本係 政府都未驚過外資會撤
撤咗咪可以名正言順俾啲中資壟斷埋

冇撚左外資，冇撚埋關係法個d野
仲注資入香港做乜鳩丫？
佢地而家咁鍾意注資香港都只係因為可以換成外國資產炸